房间里闪烁着荧光灯，颜色就像暴风雨后泛黄的阴天。 华盛顿是一座拥有宏伟纪念碑和联邦建筑的城市。 这些照片捕捉到了常常看不到的诗意细节。 凯尔西·艾布尔| 2021年7月30日|华盛顿邮报 
 这是自2017年湖人队结束42年的冠军荒以来的第一次夺冠，当时他们在一个寒冷、阴天的新英格兰假日下午击败了俄亥俄州立大学，这与预计周一在伦茨勒球场举行的比赛类似。 马里兰追求完美，弗吉尼亚在男子长曲棍球冠军争夺战中寻求连续的冠军 
 在多云的天空下，白天大部分时间会有小阵雨和小雨，下午当天空稍微转亮时，可能会减少一点。 华盛顿地区预报:今天又是一个糟糕的天气，而在2021年5月30日之前，阵亡将士纪念日的天气会好得多 
 她想着她的家庭，她的工作，她的头发，她凝视着乌云密布的天空，在塞尔吉奥能看见之前，她擦干了眼泪。 在大流行的第二年，一场未确诊的癌症危机正在出现|，Duaa Eldeib，视频由Alex Garcia |， 2021年5月4日| 
 周四的天气预报称，部分地区的天空将是多云，随着时间的推移，天气将变得多云，最高气温将达到82度，风速将达到每小时10-15英里。 贾斯汀·罗斯，凭借梦幻般的后九杆，在大师赛上以四杆领先查克·卡尔佩珀，斯科特·艾伦，德斯·比勒2021年4月9日华盛顿邮报 
 然而，阴天(就像你在冬天经常看到的那样)通常只有1000勒克斯或更低。 用这个新的追踪器对抗季节性情绪障碍|DailyBurn 2014年11月7日|每日野兽 
 周一至周三大部份地区多云，周四多云，周五阴天，周末多云。 英国永远是晴天|每日野兽| 2014年9月17日|每日野兽 
 潮湿的地面映衬出阴沉沉的天空，三位裁判站在背景敬礼。 尼克·威拉德，2014年5月9日|每日野兽 
 原计划是在这个星期天下午去，但那天天气很冷，阴沉沉的，所以我试着请求离开。 玛丽·贝思·基恩| 2013年4月27日|每日野兽 
 然而，在曼哈顿中城阴沉沉的秋日，哈内克显然心情愉快——这是有充分理由的。 《爱》，年度最佳外语片，角逐奥斯卡 
 厚厚的烟雾笼罩着天空，把早晨笼罩在灰暗的灰色之中。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 天空乌云密布，灰色的冷云高高飘过，带来的是风而不是雨。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 天空阴沉，阴云密布，总的来说，前景是最可怕的。 路易·德·鲁古蒙历险记|路易·德·鲁古蒙 
 这是一个温和而平静的夜晚，但乌云密布，漆黑无比。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》第62卷384号1847年10月|各种 
 早晨凉爽多云，但中午是晴朗的。 游历秘鲁，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脉和安第斯山脉，进入原始森林|J。 j·冯·Tschudi